發夢見到趕狗唔一定需要好多人

反而有膽 夠惡最緊要
發夢見到有白狗+3-4個低裝藍狗係比較少人既商場門口出黎挑釁
我地作勢想開佢波佢地就縮
見佢地縮我地就食住上追鳩住班狗入埋商場追多兩步撤退
但係我地上前既只有十零個左右 係有幾個比較高大

睇返上水橋底咁多人圍住班便衣狗都比個肥婆任噴真係差天共地

btw趕狗果陣有人不停叫唔好 難聽過粗口 你叫唔好即係比狗知有人會限制住我地

同埋對峙時唔該女人真係唔好企前面 排骨 雞仔聲都係

感謝一齊上既隊友

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權